突發:卡連歷被踢出國家隊

克羅地亞主帥戴歷將在歐洲中部時間下午四時十五分召開記者會，宣佈開除效力米蘭的前鋒卡連歷。

據稱卡連歷在隊中產生不滿情緒，以背傷為由，拒絕在對陣尼日利亞的比賽中後備上陣。

抵啦
垃圾扮上菜